{
  "siteTitle": "易搬家\uD83D\uDCE6",
  "studentMove": "学生公寓搬家",
  "homeMove": "家庭搬家",
  "sameDayMove": "当日搬家",
  "heroHeading": "“爱丁堡专注留学生的搬家服务”",
  "aboutUs": "关于我们",
  "moveFrom": "将要从哪里搬出\uD83E\uDD14~",
  "moveTo": "新家在哪里呢？\uD83C\uDFE0\uD83C\uDF89",
  "EnterLocation": "搜索地址",
  "confirmLocations": "确认我的地点",
  "Details": "详细信息\uD83D\uDCDD",
  "Items": "物品清单",
  "Box": "纸箱/行李箱",
  "From": "搬出地址",
  "To": "搬入地址",
  "Small": "小 457mm x 305mm x 305mm (尺寸类比：登机箱/微波炉/电脑主机)",
  "Medium": "中 457mm x 457mm x 305mm (尺寸类比：床头柜/中型宠物笼)",
  "Large (or heavier than 20 kg)": "大/或重于20公斤 457mm x 457mm x 457mm (尺寸类比：洗衣篮/保险柜)",
  "Extra large": "特大 457mm x 457mm x 610mm (尺寸类比：小型冰箱/洗衣机)",
  "Special Items": "特殊物品",
  "Floors": "楼层",
  "Lift Available at Move Out Location": "搬出地点有电梯",
  "Lift Available at Move In Location": "搬入地点有电梯",
  "Floors at start": "搬出地楼层数",
  "Floors at destination": "新家在几层？",
  "Select Date and Time": "选择日期和时间",
  "Furniture": "家具",
  "Add Furniture": "添加家具",
  "Appliances": "电器",
  "Add Appliance": "添加电器",
  "Delete": "删除",
  "Select Furniture": "选择家具",
  "Select Appliance": "选择电器"
}